今次hihi了，老細要我100% 肯定自己無中先俾返工

有咩方法可以100％肯定自己唔中，如果我返工過程中中左，
咁又點計？.....
（已做左深喉測試，中左先會通知，唔中唔通知，但老細又話唔接受唔中唔通知...)

10

9

8

7

6

5

4

同佢打茄輪 兩個星期後佢無中咪無事

3

2

1

唔係公立？
公立會話你知陰定陽架wor

深喉測試

交左落收集處，中左先通知你

之前做深喉測試會有信息收番

唔知係咪宜家太多人，我都冇收到訊息

點解唔去公立醫院直接驗既？

為應對新冠肺炎疫情，醫管局於 2020 年 2 月 6 日晚上公佈 18 間「指定診所」，用作接收輕微發燒或出現上呼吸道感染病徵的病人，以盡快找出感染個案並及早處理。如果你準備到以下其中一間診所作檢查，為免增加醫護工作量，看症前記得要先於 「登記時間」內致電預約時間。

我朋友上星期去拿打素驗，即刻幫佢照肺，第二朝再去深喉

或者拎1200蚊去私院驗

＄1200？！